在線等，一人一條橋⋯⋯

直接退囉，宜家簽左約呀，老師大曬呀

咪就咁講無興趣唔玩囉，quit課外活動又唔係quit
學科，驚閪，唔俾quit咪唔好出席做影子member
老師有咩好驚，你間硬要走佢可以做到咩

話屋企人想你專心讀書未得

轉校

唔想玩咪退 你有權選擇

就咁講quit都係唔俾你走，就校內成積做差d一排，再寫家長信投訴個老師唔俾quit搞到自己兼顧唔到學業，個老師實縮

個老師算大粒，佢之前會兇我地扣分，留當，加上之前有退咗嘅人比佢針。

捉佢痛腳，詳情好似pornhub有教

扣分數定咩分，如果到時你無咩錯成日留你堂就照搵屋企人投訴，唔係大粒就可以兇人

就係知d𡃁仔會驚就成日兇尻人，最憎d咁嘅老師

中學驚西咩
做好自己
考好dse就有u讀
話知你曠課遲到三千個缺點

除非佢有教你有sba嘅科

扣咩分 直接喺dse張cert扣？話你知，中學你讀到書乜撚都得